
# Silahkan aktifkan xampp kamu atau apa yang sudah kamu instal sejenisnya,

1. Buka file "index.php" dengan text editor, kamu akan melihat fungsi backupDatabaseTables().
   Tentukan host database kamu ($dbHost), username ($dbUsername), password ($dbPassword), dan namaDB ($dbName).
2. Buka file "index.php" dengan browser.
   Hasil Backup database akan disimpan dalam file SQL di dalam direktori yang sama.